## Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое обработчик событий.

Обработчик событий это функция которая срабатывает при определенном событии, например при нажатии на кнопку или фокусе на поле ввода